去外國讀定讀恆管？

小弟依家讀緊asso yr2
Gpa 得嗰3.3幾但應該都冇ugc offer
諗緊應該去英國/澳洲讀多1至2年攞個degree
定讀恆管grad左之後再半工讀master
我知我係垃圾 但大家可唔可以俾下意見我
去外國啦
讀恆大啦

梗係恆大啦

乜柒科你都唔講點幫你?

外國邊間呀?

Sorry 讀緊hotel 但應該會揀返business 嗰啲

澳洲就想monash UWA
英國就未諗好
因為仲諗緊所以未報 但如果決定左就會盡快搞

Edu sf幫到你
話哂8大degree
好過恒管多多聲

但edu sf冇商科
如果中學讀過pe 報sports science 會唔會收

有社科SF 應該好易入

恆大=香港三大
講出去好型 點解唔揀？

無所謂
報返兩，三科有興趣嘅sf就得

有Monash 咪 monash 屋企負擔到的話 個名實好聽過恆大咁多 如果係啲全球排名幾百嗰啲咪恆大囉 反正返香港都係當你野雞

我再睇下先 thx Ching

太型都唔係幾好嘅

唔該曬你

一定去外國 ，你肯去學英文一定屌打大部分八大fg

就係知外國讀書好貴唔想做敗家仔 雖然依家都已經係
多謝你唧意見

係melb 讀緊書，生活費都唔平，不過貴有貴讀平有平讀

大把錢->去外國，揀自己想讀既科，再去當見識下又好，玩下又好

窮jj-> 早d出黎做野，學門手藝，唔好浪費時間追個冇咩用既degree

不過老實講
3.3幾話低唔低
建議報下8大水泡ugc搏下interview
另外再報幾科edu sf做後備

你睇有咩offer 先 講真如果返來香港做野一定校名行先 尤其係business related 如果有啲校名ok 你又肯畀心機 grad 到 一定係外國好過恆大 但如果係啲排名低嘅 你又唔係為追求學術 而只係拎張沙紙搵工 性價比可能恆大同外國u差唔多 當然如果你好想去外國體驗就另計喇

有錢梗係去外國讀
之後條路多選擇好多

一定係恆管
有無限潛力
有機會同哈佛鬥

見識下都幾好，外國有好多野香港都冇調轉都一樣，周圍去下睇下個世界，世界真係好大，香港好多人都好井底

14個垃圾恆大仔負皮了